รวมเอกสารมั่วๆ
===============================================================================
<div class="well">
<p>
จริงๆ จะพยายามให้เป็นแหล่งรวมเอกสารเกี่ยวกับการเขียนโปรแกรมที่ผมเขียนขึ้นมา
แต่ตอนนี้เพิ่งจะเริ่ม เลยกลายเป็นแหล่งรวมอะไรมั่วๆ ไปก่อนแล้วกัน
<p>
ระบบที่ใช้ผมก็เขียนขึ้นมาเอง ดูได้ที่ http://github.com/innocenat/InnoWiki
<p>
ซอสโค้ดของหน้าต่างๆ ในนี้ดูได้ที่ http://repo.innocen.at/prog.th.innocen.at (ถ้าไม่ลืมอัพเดตให้นะ
เพราะตัวหลักอยู่อีกที่หนึ่ง)
</div>

การเขียนโปรแกรมเบื้องต้น <small>มั้ง</small>
-------------------------------------------------------------------------------
 * [[Road to Olympiad]] -- เส้นทางสายโอลิมปิกวิชาการ

บทความ <small>รวมๆ กัน</small>
-------------------------------------------------------------------------------
* [[Learnable Programming/Main]] -- รวมลิงค์เกี่ยวกับบทความที่ทรงพลังมากบทความหนึ่ง
บนอินเทอร์เน็ตเกี่ยวกับการเรียนโปรแกรม

